保香港抗福建 人民打人民

點都要打架喇
到時保家衝國